大仙，入一入黎

出返去啦屌你老母，仙你老味仙，我神仙B 呀

人起朵 你起朵

Ching 覺唔覺連登用唔到香討 icon 好唔方便

仙b